輸晒阿嫲份棺材本.. 點算好

嫲嫲

祈禱阿嫲唔好咁早死

就咁火化掉落海算啦 仲要咩棺材

你個仆街仔

你仲有阿爺

叫黑人免費幫你搬棺材跳返隻舞 係幫你唔係幫你呀嫲呀

叫阿嫲出去做囉

你阿嫲叫你幫佢投資?

比返d 冥通銀行既佢咪得

搞笑

棺材本有幾多？

懷念麻麻-.-

既然輸晒咁就不能俾嫲嫲走

咪叫佢唔好死住囉

你呀嫲唔過世住咪冇事